佐敦區 有冇人啱啱聽到有女仔叫救命

幾分鐘之前 （大概2:38）
訓訓下聽到有女仔係度叫救命啊
隱若聽到佢叫強姦啊
持續左15-20秒到
有冇住佐敦嘅朋友聽到

希望假嘅

有冇個區tg group

push

屌你老味
即刻衝落去睇下啦

落街啦屌你

推

落街啦

屌你落樓啦

暗殺隊應該已經殺左

近邊？
我附近睇緊波

仲暗

咁你仲開po把撚咩

PISH

你有無mon住樓下先？

咁你都唔落街搵 痴線 放上連登幫到啲乜